原來中國除湖北省，其他城市都唔過1000宗武肺

咁睇香港都幾嚴重下，過千宗

虫蟈從來都未有過肺炎，唔準你亂講，再講捉你勞改

咁既傳播力，可以少成咁，我覺得文盲都覺得一定邊度有問題。

但大把人衰過文盲

其實同黑警一樣，冇證據你日日話殺人強奸都唔驚

可防可控

香港真落后，咱们早就没事了，复工了